見工戴唔戴口罩好？

諗住間唔中扮咳一兩聲
然後死都唔除口罩
點睇？

而家呢個時勢， 戴口罩出席任何場合
都係正確/合適/衛生嘅社交禮儀
你扮咳反而人地會驚咗你

你面試咳兩聲可能即刻叫你返屋企等消息

做雞唔可以帶口罩含能

梗係帶啦

如果in我嗰個人冇戴呢

佢危機意識低囉
驚乜撚
有料嘅你拎條底褲做口罩佢都請啦